5點了

天光啦 收衫啦

訓啦柒頭 你地條女宜家不知訓得幾舒服聽日又精神滿滿
你班on9仔5點仲係到腦內叫春

收衫啦敏敏

早上不想起床，晚上不想睡覺，相信是不少香港人的心聲與習慣。但每當看到捱夜的N種危害，某某猝死的新聞時，便會心驚膽戰地立志「今晚一定會早睡」，但現實是「到了晚上，又變得不想睡」。如果你真是這樣，相信你已患上「夜瞓強迫症」了，下列就是大部份患者有的特徵：

1.白天忙得焦頭爛額，沒時間做自己的事；
2.返工路上、辦公桌旁，有隨時隨地都能睡着的節奏；
3.晚上回到家，便會不停看facebook、instagram、煲劇、打機等，停不下來；
4.覺得寂靜夜晚特別適合思考，簡直是靈感爆發；
5.終於決定去睡覺，但一躺下就下意識拿起手機，看個不停。

我無喎